18歲仔裸聊又中計 幸未破財

[因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣惟持假證入境遭台警逮捕兼入獄一年與及成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的馬惜珍，其所創辦的東方日報報道] 90後青年玩裸聊遭勒索，1500港元幸保不失。一名18歲姓黎青年，早前在網上與一名女子聊天時，被對方拍下一些不雅影像，遭對方勒索1500港元，他於昨晚深夜11時許，在牛頭角彩霞邨報案求助。

警員經初步調查，案件列作勒索，由秀茂坪警區刑事調查隊跟進，暫無人被捕，黎並無金錢損失。

個開頭

Ｃｈｉｎｇ ｈｏ ｂａｌｌ

個開頭無得輸

雖難必豬

個開頭長到我以為入錯post

個頭仲長過正文

仲多撚過內文

圖呢

因報

不過呢到連登白粉報實搞鳩你，膠登先可以玩呢啲姐

驚閪呀 係事實黎架嘛

連仔告番佢都仲得

陀飛輪？

等睇連狗刪post

0負皮

ching 我欣賞你

Ching ho ball

事實都唔講得 真係惡過狗

個開頭仲長過新聞內容

零零舍舍有一個負皮

馬xx比嘅

程浩波

東方實捉到你

衰軟必豬

正皮比開頭

實捉到你

個

個開頭簡介做乜鬼

心情舒暢

Oriental Square white dust

痴撚線，根本嗰part先係正文

睇左頭兩句心諗係咪post錯新聞

好彩唔係國泰新聞

諗起舊登呢篇

如果曾蔭權同消防署署長同郵政署署長一齊坐國泰航空, 仲買左份蘋果日報呢?

因任內捲入連串貪腐醜聞「貪盡省港澳」而近日受到廉政公署「落鑊」起訴的「貪曾」前特首曾蔭權爵士, 連同因欠充足理據便到報館調查，被轟製造白色恐怖打壓東方報業集團的消防處處長, 以及因多封經郵政投遞的函件被拆開及延誤郵遞, 涉嫌違法滋擾東方報業集團的香港郵政署署長, 昨日乘坐因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜由冠軍跌落第三的國泰航空公司出訪。據悉, 貪曾上機前還買了一份近年因銷量急速下跌, 長期錄得巨額虧損, 核心業務持續惡化, 並且持續7年不派息的壹傳媒集團旗下的蘋果日報。

被問到是否擔心被廉署起訴, 以及被起訴後是否有跟因任內瘋狂外訪及揮霍送禮, 浪費公帑, 被指包庇貪曾的前任廉政專員湯顯明聯絡, 貪曾一概封嘴拒絕回應, 只顧一支箭飆入貴賓通道。

不得了

實Joke 到你

我都以為睇錯post

巴打個名都好尾機

白粉報：卑劣網民「馬惜珍賣白粉」......

我都係

Ching hoball

Ching 有免死金牌